有冇人一齊拎啲木綿花種子播種。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

周圍都係綿花飛下飛下好靚

蒲公英種子都係

我琴日喺街見到都有咁諗

may I join
想塞啲棉花入羊b啲公仔肚

變咗紅ac嘅